$4k左右求list

主要用黎上網同埋睇戲(會睇4k), 唔會打機, 所以應該on-board display都夠玩, cpu想要intel i5, 128/256GB ssd+一隻2TB HD, 4k左右筆直求list, 謝謝!

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 價錢: HK$ 1509

MSI 微星 H310M PRO-M2 H310,DDR-4,LGA 1151,HDMI, M.2 Slot, USB3.1 Gen1, M.ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 455

Seagate BarraCuda 2TB ST2000DM008 SATA3 6Gb/s /256MB Cache HDD
數量: 價錢: HK$ 394

ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R
數量: 價錢: HK$ 405

AcBel PCB040 i-Power G 450W 80Plus 火牛
數量: 價錢: HK$ 310

ADATA 256GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-256GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 價錢: HK$ 375

總數量: 6 總數: HK$ 3448

剩底就買個case/加多條8gb

Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7400 Kaby Lake (3GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 價錢: HK$ 1460 送出
GIGABYTE 技嘉 GA-H110M-H H110,DDR-4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 390 送出
ANTEC MEMORY DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AM-RM-AMD4UZ326661908G-1S
數量: 價錢: HK$ 510 送出
Seagate BarraCuda 2TB ST2000DM008 SATA3 6Gb/s /256MB Cache HDD
數量: 價錢: HK$ 394 送出
Samsung 256GB 860 PRO Series MZ-76P256BW 2.5” SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm
數量: 價錢: HK$ 613 送出
GTR CA9007GY (灰黑色面版) M.ATX CASE
數量: 價錢: HK$ 180 送出
GTR SQL350 小精靈 350W 12CM Fan Micro ATX 火牛
數量: 價錢: HK$ 265 送出
總數量: 7 總數: HK$ 3812

好想要呢部腦
岩晒樓主要求

唔該師兄，唯一缺點係機箱及火牛用GTR

i5-8400有9M Cache雖然速度慢少少，但會否比i5-7400得6M Cache效能較好？

7400果條list
你買完會斬比list你條友

內顯緊係amd

樓主話要i5
amd ryzen igpu 係好過intel